克仔昅女

Mayu G

反麻狗

朝早都反麻基因

未訓醒 仲有反麻dna留係到

AV片商看好的第二名是有「馬友友」之稱的「渡辺麻友」：

理由很簡單，因為她太蘿莉了，實在太適合各種制服片的演出，AV片商認為她很適合在體育館演出、最後哭著被中出的戲碼，一定會讓很多AV影迷精盡人亡

S1?

個樣好似落左夜總會咁

Pish